好多拎緊綜援/生果金既廢老入表申請$4000

而政庥根本唔會夠人手去查成百萬申請 ？

癱瘓政府，真武勇

中左有著數 唔中冇事點解唔申請？

中左有咁易告到咩
一句眼花再一句份表唔係我簽 有排搞

博政府做錯野照派。

我唔識字 議員幫我填

其實今次成百萬申請 我估政府唔會夠人手份份睇 只係靠市民自律同靠嚇唔入表

點舉証呢份表係我親手填？
呢樣都已經難

綜援廢老好多四圍搬，根本冇可能拉到佢

（除非全港警力追捕）

政府派左比佢，最後發覺派錯要告佢都幾年後。個阿伯死左都唔定，梗係博一博入表啦

廢老到時比人問，咪話一時剔錯咗囉

綜援有哂紀錄 入電腦時應該會有提示掛

其他人唔知
廢老就係一班無道德無品格唯利是圖又唔要面既生物
你話明俾佢知佢無資格拎佢都實要拎表話「搏一搏」

分分鐘人手對List

因為 政府No IT

有紀錄就唔洗要你放呢樣放果樣啦

交

我唔記得我有寄過